有無人同我一樣 人地唔搵你 真係一世都唔會搵人

我仲要唔覺有問題

我都係所以個排熟完之後就相繼無聯絡 之後就。。

成日

會搵對方1,2次，唔應我既話之後都唔會搵佢

對朋友係有時覺得自己太摺
拍拖又唔同

咁咪唔好聯絡 佢可以唔搵我 我都可以冇咗佢

經常，冇咩必要都唔會去搵人